其實熱青城真係好似武漢肺炎

死而不殭
久不久上水掠水同屌下人

仲會有一班人出嚟打飛機：
「武肺好危險呀！！」

「國師好準呀！！」

熱狗不嬲都喺波台吠開，我想問青政有咩問題

其實連登仔真係好似林鄭月娥
咁撚鐘意防疫抗疫